首先要訂立標準工時 畀香港人有足夠嘅休息時間

香港d老細咁撚度縮
攪到香港打工仔低人工又無足夠休息時間
人又唔請唔夠 又唔捨得出錢培訓員工
攪到今次又死人

對上一次深水埗個單就係司機休息唔夠
所以訂立標準工時勢在必行
等睇班老細又話成本上升
你老母啦 員工休息得夠 工作效率會提升架on9

標準工時乜乜柒柒委員會無撚用
糧就識出 幾十年都仲未攪掂

on9。郁到老細利益既野，政府邊敢做

標準工時訂立完後就係減薪

唔好靠嚇
佢減左就再做其他
同埋而家標準工時都過唔到

訂完標準工時
餐廳要請多咗散工
最後咪我地消費者食曬

大型公共交通工具駕駛嘅都應該要管工時，一架巴士百幾人，2架撞埋一碟死得人多

我覺得所有職業司機都要 佢地工時好長

負皮個個一定係老細黎

係囉係囉，德國佬一定慘到仆街啦唉

我覺得係要絕對嘅最高工時，即係老細俾肯俾ot鐘都唔可以加班果款，唔係只會壓低basic salary，迫打工仔靠ot錢維持收入水平

有道理